歷史上有冇國家首領人物因為天災而死

好似未聽過咩咩國家地區地震海嘯會波及到d重要官員 好奇點解每次發生佢地都好好彩唔係現場

呢啲天災多數都係冧樓死啫，國家領導人翻工同住嘅地方多數都比一般樓穩陣，邊有咁易死